# Vovo4ka Expirience

Игра выполнена в стиле минимализм, в ней вы сможете прочувствовать все невзгоды жизни Вовочки, выраженные в 
 в трудностях и соблазнах на его пути в школу.
 Для запуска игры нужно открыть файл vovo4ka.exe .